八達通藍架！連登仔：點轉八達通落iPhone到用呀？

我就唔信你成世一下八達通都唔會用，一次黨鐵都唔會撘

食水來自東江水 咁要買水了

長線抗爭

hi打手

啲傻仔真係好搞笑

乜春都非黑即白

有用八達通但係唔可以盡量少用?

有用東江水但係唔可以盡量少飲?

抗爭都有階段性勝利

反基建 話唔搭地鐵 唔搭巴士果啲最傻
明明係用你錢起人，又係你公民權益
你咪唔好搭囉 先唔講黨鐵唔會因為咁而蝕錢，就算真係蝕，到時咪又係海洋公園

八達通=東江水=必須品?

人人唔同，唔駛下下屌嘅。
你住下康城就知罷搭mtr有幾難。
香港人堅持

醫院係政府既=共， 咁係咪有病只可以睇私家同私院

盡做啦 大佬
匯豐中銀都紅底
係咪只可以用citibank先

點解唔買蒸餾水要飲/用東江水，你係咪偽黃？

多謝使用八達通
俾黨鐵繼續賺多啲